男人係咁意操下胸肌 對波都大過啲港女

已經大過港女

我愛平胸港女

我肥仔波都大過港女

用埋push-up bra 你條事業線仲正過啲女

揸下自己對波仲滿足過用手指玩粒黑lin

啲港女左谷右谷，左墊右墊 都唔及我係咁意谷一谷啲胸肌

文字？伯母？

屌又係呢張圖

啲港女圍爐取暖，偷偷留低負皮

連登都幾多大隻仔

一早已經係B級

港女們有無諗過入gym room操下胸肌扮大波？

條囡勁鐘意揸我對波

點解唔係男揸女而係女揸男

因為佢揸你對波，你無得反擊呀嘛

我對肥仔波都大過啦

唔撚洗操我對肥仔波都大過d港女點睇

笑到Hi Hi 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1.
2.
3.
4.
5.

留名睇小學雞睇唔明 見一個扑一個

我對波大過所有男人

買返個bra好啲
過幾年會墜得好勁

真男人

係咪想要肥仔波圖

比負評既人係咩心態

條女係你隔離望住

屌，我要胸肌圖啊仆街

胸肌圖呢

唔明